大家覺得確診數奇怪嗎？

好多社區group 話中左既地方，到新聞又冇報

武漢解咗封
港共班垃圾過一輪就聽中共話解關啦

到時3 4 5 波ready

集中營班狗都未有消息 中了都唔會報 仲有地盤個D會影響工程所以呢D新聞一定收得好埋

宜家確診反映緊兩個星期前

就好似啲星星嘅光係幾百萬年前

奇奇怪怪

中國計算大法

荃灣廣場有人嘔血 唔報
荃灣 戴撚趾夫人診夫對出街頭 某巴士上有人暈倒 唔報

信政府無事不怕

香港政府個數字信一半都嫌多

唔係話政府好，但呢啲我覺得唔洗太陰謀論，
反正都係做好自己，做唔好兩星期後就又反映出黎架啦

都係嗰句，香港如果抗疫成功，係靠港人唔信政府唔信中共

好多地區連餐廳休業14日，但冇確診

宜家就係連呢啲參考數據都做假丫

我就係話未必洗咁陰謀論，點解你會話佢做假？

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

為咗俾DSE如常開考

一向唔信 可能每日數字加個0差唔多

連登仔話嘔血同暈低一定係因為武肺

笑咗 我喜歡你個比喻

所以要多D出門口
口罩都可以慳返賣俾人

DSE GL

咁班醫護冇人出聲？

唔使fact check

港共一早同支共一樣變左大話政權。

明明有講普通話「香港」警察混入
政府都唔認…
但確診數就信到十足十……哈哈…

乜你覺得唔信港共重停於「陰謀」﹖
人地反轉左豬肚公開講大話講左好耐喇播，你訓左無睇﹖

維尼話中國醫好武肺 你估港共仲俾唔俾確診

工都唔罷 神早做晒順民啦
個個驚炒 仲信會有告密 唔怕俾人篤灰咩

你見佢月頭都預測如期考dse就知啦
成個港共都好似支那咁識同病毒deal咁

仲有好多家居檢測 又唔係測糞便
唔知有幾多人聽話抽取到「深喉唾液」呢

其實佢有心做數好容易 更何況一定有班人無去驗或者匿埋係屋企食中藥之類

醫護高度分工
唔會知晒個情況，只知自己果part

識lab fd講
佢話根本個檢測數字都係假
低風險case好多冇run test就出negative
高風險就一係照test一係話sample 唔夠再request過

至於集中營d case
有名你叫集中營
中左係要隔離但冇人知佢地去左邊，唔一定去醫院架
你問下守營嘅人就知

記住人地全名係中華人民共和國香港特別行政區政府食物及衞生局衞生署衞生防護中心

唔信就算
有d野到你有確實證據之時已經太遲

大家唯有做好個人防疫

歪理連篇

巴打醒目

唔明連登仔點解連黑警殺手足都知但隱瞞疫情又唔知

睇來對家文宣唔錯

我諗好多人以為隱瞞個意思一定係唔公佈實際確診數字咁簡單

實質上佢由檢測程序開始hea做已經可以達到預期效果 更何況依個病毒咁蠱惑

佢做到依一步 其實確實數字佢都未必掌握到
或者再加埋佢有獨特既方法 拖慢公佈確診人數又得

反正佢「想」跌又得 升返啲又得
都係數字遊戲 同洗黑錢差唔多

我都覺得好容易做假，但係外面嘅風向好似就係大家都寧願相信疫情已經過去咁

咁老實我都覺香港因為人人口罩又注重清潔 所以無極大規模爆發

但講緊可能真實情況當中每日有20個人新增
變成 數字上顯示每日5個新增咁樣

一般人睇個數字都唔驚唔驚啦

都無事了,咁又驚D乜呢?

因為仲有班醫護會漏風聲

但以而家港共作風，做假我都唔會意外

今日何栢良話因為檢測數量少咗

考完Dse 確診數字應該會正常番

理尻你，你夠膽咳一聲我都即刻影你上連登

始終好多單本地感染都未搵到源頭，我反而好擔心大家會以為冇事所以就唔戴口罩，到時就可能會有第二波

唔理佢嘅檢驗漏洞個d野啦
其實佢唔驗咪冇囉
一係盡d嘅咪好似大陸咁囉，驗左當係另一個病都得嫁

有朋友確診咗，但無number唔喺政府個list度

報料比記者啦

佢個每日檢測數量要兩個禮拜先更新一次

又來驚天大陰謀

Draft定去報料

公開講就陽謀啦
陰謀論係講一啲毫無根據嘅嘢吖嘛
你估咁易做到

因為要考到DSE

大家玩過塔守未
一波比一波難

日本都係搞唔到奧運先有得升啦

咁撚多黃醫護點收埋

佢留d人係社區播毒有咩好處？
搞大左佢都頭痕

大陸個位數，你信唔信?

想dse考得成又想迎合呀爺咪造條數睇下，下星期全面復工

只要自己間醫院少個佢公怖果個…就唔會証實到
其他人再話有都只會係網上傳言

幾撚多流料先得架

中共都得十單八單有咩好處

一月果陣勁多呢啲相
最後咪又係唔撚關事

個人覺得基本上係真
除咗黑警條數

個百幾件好似無咗聲氣？

正路政府要做假緊係誇大確診數字
咁咪有藉口繼續用抗疫做原因去打壓各行各業
港共唔係支那無必要顯示自己抗疫有幾成功

本身同黑警有關嘅資料都唔流通
同強國資料一樣冇人會知

隱瞞緊既病例遲下可以改曬境外輸入咯
之後再話全世界欠中國一個交代

連燈仔：有無限波

叫啲記者喺記招live拎住屋苑確診notice嘅證據問

收收埋埋佢囉, 集氣爆得仲勁

可能港共想咁

香港醫護點會唔爆料
除非直接去解放軍醫院醫者

係, 中國收埋左咁耐, 又咩都解晒封, 一定14億人中晒

係囉
聽日就支爆，後日特朗普就解放香港

點解你老細唔會明白你acc好垃圾 越澄清越假嘅 仲keep住請你

到依加都無記者問衛生署檢驗程序
淨係識問有無回落
或者各自準備問題 去到記者會唔會聽其他人既問題
搞到不斷問埋d重覆既問題

連登仔同藍屍無異

睇返就知完美配合5月通關

恐懼撚 vs 五毛
呢單花生有排食

爆唔起就話做假
接受現實啦兒登仔
冇人同你班loser攬炒呀

咁先好
唔係咁快完點攬炒

算吧啦DSE唔會取消， 無論疫情係點樣!
係嘅話我切!

連登仔識閪咁諗咩

個世界唔跟住啲連登仔想法發生就話假

武肺已完

咁又唔好咁講
支那咪就係做緊假數
香港都一樣可以但我諗唔到有咩必要啫

連登仔個世界就係工都冇得返匿喺屋企吹到世紀大恐慌
事實出面個世界好多人都生活如常唔驚得咁多
做好個人衛生就得

推

為左要DSE正常開考

連登仔真係社會賢達黎
咩都睇得穿勁到

何栢良指確診個案回落或與檢驗數目少有關

【Now新聞台】港大傳染病中心總監何栢良稱，近日新型肺炎確診數字下降，除了因為外地抵港人數減少，亦可能因為假期時，本地市民檢驗的數目較少。

港大傳染病中心總監何栢良：「假期時做檢驗的數目較少，平日衞生署普通科門診及急救室每日做約一千宗化驗，但過去數日假期平均每日大約做四百宗，如果做得較少，自然就算有本地感染，數字一定會偏低。」

樓主幾時講埋死亡數字都係假？
明明中左武肺一定死硬架嘛
呢家死亡率低到咁仲唔係做假？

一日驗200個變驗10個，個位數有乜出奇

仆街柒婆為討好sp幫拖粉飾太平
點解班家長唔組職反對復課dse?

係呀 連登仔嘅估計應該最準

一定係醫管局呃人

最好全世界停工停課 停考DSE 俾連登可以留係屋企打機

前線醫護多黃，數字如果太假應該會估到

信醫護

真 無事了無事了

我好想疫情係6月9前完啵

明明公司有人中
搵唔到新聞

我就唔信幾十萬連登仔加埋二百幾萬黃絲會發現唔到

絕對係
加上自從反送中， 港共政府仲有可信性？

手足被殺係基於客觀判斷（沙嶺人數 浮屍數目）
大陸隱暪係旁敲側擊（中移動客户數目 工廠復工情況）

咁你話隱瞞肺炎base on啲咩去推測？黑警就話全隊人都黑可以cover，醫護呢？

我並唔係幫講好說話，但objective d 先說服到人

嗰啲係懷疑？

無哂事，抗疫成功

Ikea 幾時有做疫情stat

有 d 連登仔係咁on 9

我想知依家做測試要等幾耐先有結果？

話說我有朋友近排發燒睇醫生，個醫生俾左樽佢收集口水樣本去驗

咁第二日去另一個地方交樣本，果邊既人同佢講話：因為復活節，要等一個星期先有結果

如果係因為要咁耐先驗到所以confirmed case 咁少就唔出奇？

有著PPE 入去唔代表果個地方中左
而家咁既情形,救護咩情況都會著住PPE 去

你估呢到大陸咩
香港要造假唔係個個做得出

乜垃圾post，奇怪係邊？source?

世事都比連登仔看透了

為咗個dse 寧願再爆？

佢哋叻過全港醫生

我見啲cases 潛伏加病發到檢測 再到ha公佈確診都差唔多廿幾日咁

班狗琴日驗左，應該今日知結果🙊

其實你望下d鬼佬再望下香港人就知個數字唔會假得去邊
佢地真係唔撚戴口罩唔撚care先爆到仆街
香港人落個街買野都戴住口罩
依家基本上99%既人都戴
連返工放break訓教都照戴住訓
爆唔起真係唔出奇

仲有close 唒d gym bar

有無source?

寫出嚟都幾詩意

咩人咩時侯驗官方唔會講，一係識人係入面做，一係識人做狗先會知少少

復工啦 接受現實啦

呢幾日真係少咗case,
冇點收confirm case
可能係假期啲人有事都未睇醫生住,
做過呢行都知放完假果幾日啲case特別差啲啦
啲人拖到平日先睇醫生

香港好多醫生護士都黃到發光
要造假唔係唔得，但難道度高好多

毅進制再度投入服務

今日無？LIVE都慳番

但都做得出

巴打好浪漫

我就唔信

咁政府都要有明確動機先得
依家主要個案都係英國輸入，
佢爆到9彩都可以瀨落英國到
根本唔使冒險去過咁多關玩數字遊戲
你估個個醫護肯配合咩

如果講陰謀論
反而佢應該要誇大確診人數先合理，
因為武漢4月8日解封
如果依家少人中招，但喺武漢人入港後數字大增
咁樣先落中國面
你估中共幾玻璃心

抗爭一週年

肺炎go go go

例如？

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

依家唔開始壓低個數，8/5點開返關比大陸人落香港。

詩人

有朋友驗過武肺
佢哋得星期一至五，紅日唔開，朝頭早8至8半收樣本，之後要等到第二日朝先知結果
我朋友星期五醫生叫佢驗，搞到星期二先知結果
即係你中招，發病，化驗，有機會等超過一星期先確診
你睇返之前啲本地個樣有啲發病係一星期前，所以個確診數字反映唔到即時情況

接受現實吧
疫情已完
外國都開始解封

香港條數肯定係真，因為好多有良知醫護在場

好優雅

老細話要開工